全部人同我睇城寨，今晚譚文豪講去美國既事

睇完你了解左
先俾到D而家需要既建議

一份大家endorse既10人制裁名單
做第一步先
下一步大家都要有共識

推

睇緊

泛民好似未訓醒
不過預咗，個日睇到莫乃光個報道都知佢地未有攬炒嘅覺悟

唉
去既呢幾個都係中中地
不過大家都清楚呢D顧慮先